利物浦不敗奪冠？奧雲：絕對可以

前利物浦前鋒奧雲認為，紅軍是本季英超最佳球隊，遠勝其他競爭對手，可以保持不敗勇奪隊史首座英超獎盃，甚至可超越曼城的100分奪標分數。

利物浦本季實在出色，狂風掃落葉征服英超，開季18勝1和只失2分，先後雙殺李斯特城及擊敗曼城，現已大幅領先次席李城13分並少賽1場。奧雲認為英超獎盃是利物浦的囊中物：「利物浦可奪英超冠軍，並可超越曼城100分積分紀錄。」

「我看不到他們為何不能辦到，利物浦本季演出遠超所有對手，他們絕對有力全季保不敗。若利物浦可以保持多1季或2季這樣的高水準，紅軍或許就是英超史上最強球隊。」()

我利

由曼狗傳奇出聲真係好有說服力

皇者利強勢

出盡力燈

利迷全面進場

新宇宙隊

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

上一場見到vvd 同兩閘攰到仆街 全勤三線比賽

勁能到咁 唔洗燈啦

條撚屌季初幫東方做訪問時先話利唔夠鏝嚟
話鏝先keep到個穩定性
又話鏝一日有哥迪奧拿，其他隊都唔駛諗英超

終極騎牆跟風撚講嘅野零參考價值

獌明叔

同你地利迷講嘅野一鳩樣

攞過英超嘅紅軍名宿同大使